到底係連登仔心目中理想嘅公仔舖係點?

如題

要點樣先算唔呃人

有冇人答到我

學術台冇人睇?

唔存在就係最理想
夾公仔根本就戇撚鳩

有保底
保底系統=貨品價值2倍左右

起碼個夾唔撚係軟瀨瀨乜9都夾唔起先啦

有啲又真係明呃9你錢嘅

我眼見香港都唔係部部有保

應該要考試pass咗先玩得
要官方有人教你夾公仔機基本知識
make sure 玩家唔係比人呃 係純技術樂趣交流

既然係咁不如正正經經賣公仔,頂多出邊擺部機俾人夾下

我見台灣有好多YouTubers有教 但係一到香港就比人話同「台主」夾埋做馬

我諗啦,夾公仔最大吸引係用低過果件商品嘅價值去獲取佢,大前提係部機唔係呃9人

推 理性討論

推